最近食咗條女

千祈唔好食懶既女人
話說 是咁的
約咗條女 之前見過一次 今次就再出
上次見佢 佢話化左 但我睇同無化一樣 今次都係
咁化唔化妝對我無乜所謂
食完飯 行咗陣 就開房啦
錫下 攬下 渣下波咁
就叫佢一齊去沖涼
佢話 可唔可以唔沖 懶
心諗 ok fine 我一陣扑完自己沖
咁繼續 除左佢衫 跌左對D cup 波出黎 手感幾好
之後除左條底 一睇 嘩 屌你老母 唔講以為去左亞馬遜森林 仲要同我講未剪過
唉 算 熄左燈都一樣既姐
玩到咁上下咪男上入囉
攬住佢搞個陣 索到佢d頭髮 雖然唔係好撚臭 都好影響心情
轉個狗仔式諗住好d 嘩屌 個臭閪陣味 即刻勇上黎 乜心情都無哂

亞馬遜的洞穴

係咁易補下圖啦

點約咖

既然都出到黎 奶下西嘛

隔住個mon 都聞到臭

介紹來識

ching好快變重口味

食左

你奶埋我個份

邊度識返黎

試過係大陸屌過大陸妹 狗仔式屌屌下勁撚臭 根住條女去左沖涼 又唔用洗頭水 個頭成陣油味

呀婆黎既屌

乜柒心情都無哂

之前有個sp
幫佢奶啦，屌 食煙既
個頭一落馬上冇撚曬feel
差d暈低 馬上汁野走
係廁所係鳩咁浪口

臭你又奶

臭先正，夠淫

痴撚線 真係好難頂嫁
你唔會想試

精蟲上腦 之後先feel 到出事

女人塊閪真係好臭
又汗又尿又閪汁又屁眼

又冇wo 係黑左d

所以話睇一個男人愛唔愛條女
只要睇佢肯唔肯幫條女奶閪

爆房梗係先捉佢沖涼先啦！點知佢係唔係啱啱先俾人中出完！

D腦魔公仔真係好match

講得冇錯 閪其實真係唔係咁好奶

一有味真係冇晒癮
沖左涼都仲有味巴打你準備check下

靚閪要奶

個po 係咪應該開喺創意台

臭既 幾靚閪都奶唔落

鮑魚刷咁 不過都好過臭既

Why

臭唔止無味仲會腥噁心惡臭
真識食 食得落應該都會嘔

配埋呢個

之前食過條女又係有陣味 吊多兩下軟左扯唔返

當然

幾歲 點會咁懶

咁你點解釋

要懶 幾多歲都係懶

我明 我真係明
都試過幾次係因為味道而無躝性慾
煙味 臭閪味

有陣味真係會軟

張柏芝同佢比，邊個贏？

唔沖涼原味先好奶
特別d腳趾

西臭陣未真係好攞命
特別多水個陣時實有臭味

你唔奶我奶呀大佬
咪做大曬鬼 我幫你執手尾啦

無睇過冠希臘肉閃片系列 答你唔到

重口味

留返比你

唔係啩，全世界都睇晒，你仲未睇？

柏G 呀橋 咁柒有乜好睇 睇架妹仲好啦

有冇係真係唔臭既？
定係只係冇咁臭

有次同sp屌屌下轉狗仔式
仆街浸鹹魚味湧上黎
即刻無曬mood 求撚其加速射左就算
完事佢好意思話我渣

有 試過

屌你 無mood仲射得出已經好好 有野交代

仲有最撚癲一定係闖紅燈+唔沖涼
手指d味第二日都仲有 洗唔甩

比返碌臭撚佢含囉

女仔黎m前後都會有dd味 但未至於臭
中間既日子無味 就可以食用

一面食佢二手煙 一面奶先係最高享受

屌 睇撚到真係已經個腦有陣味想嘔

全世界都差唔多啦，你邊款先啱心水喎？

唔沖涼點搞呀 咪話食女，女友老婆都唔得啦 臭即係污糟

試過衝 以後就唔會有興趣再衝

好明顯唔關黎m事